突發！古法治瘟疫！！！

問題係乜撚嘢係小磨香油？

問下徐長今

老點人唔戴口罩, 害死人

正宗你阿爺丫

即係芝麻油

本來以為入到嚟會睇到活埋法添

芝麻仁走蘑菇，撈埋就可以好番

Gordon Ramsay

唔係辣椒油好d咩 我家不傳之秘講

白花油滴眼可以防眼睛傳染

wuulala wulala awulala